琴日, 科興武肺疫苗獲批使用、港台管治報告, 有一個共通點

港共講就係, 唔使證據
我不是港豬, 唔信佢亂up就係事實

香港堅係三文治, 人治、共治、無法治